普通傾下計 安全Apps介紹

現今市面上除左Telegram
仲有其他普通傾下計既Apps
例如大家想plan去野餐但又唔想俾大食既朋友知
個人推薦下以下呢個SIMSme:

Iphone:

Android:

Steam chat

不如大家裝個外國國戰手機Game
一個公會幾百人
入去傾

apple iMessage

Wechat

呢個好喎

discord server喺邊？

好哂電